「達哥」林慧韡疑似是福建幫成員

林慧韡曾經在直播中提及自己是福建人，精通閩南語

離心獨劈！！！！

達哥人都敢

岩啦，叫迖哥帶路
你d 同鄉盪失路呀

樓主引戰狗

打

出賣香港人

佢唔係香港人，佢係福建人

真同鄉 自然會明白

仆街原來係幫達狗報牛

佢唱過台語版ppap啦
台灣人留言話唔知佢jm9

你出賣波台人

有冇source

原來係咁 佢會出黎斬兄弟

Fact check左了

又引彈

原來85罷工係為咗喺北角伏兄弟

原來係福建兄弟

佢又食兩家茶禮

?

條撚屌11號吹雞斬香港人

福建兄弟！
達朝建國在福建

又福建人 又公務員宿舍

達哥真係好鬼

話說幾時清算达哥？

不分化不篤灰不割𥱊

佢都唔能夠係自己人

Yes我打漏左
達哥我屌你老母仆街死啦

屌，上星期我都講過佢係共產黨地下黨員黎，唔係咩福建幫。

達哥又搞福獨,分裂國家

你地係咁屌佢而家人地吹大雞

流浮山落緊黎？

屌你老母達狗

識阿拉伯話 不如話佢isis/阿爾蓋達

關注

居心叵測啊你

迖哥帶領福建幫 反攻連登仔

位以上，仲理得你班撚屌咩，除非佢人氣下滑啦，可能就會主動開聲扮fd 叫吓你地

私怨撚

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

哇屌,原來迖犬暗地裡做咁多野

福独狗 滚

伏人都卡關敗走

樓主係引戰狗

達子你係咪食咗豹子膽啊！？

N賓